[澳洲戰線] 香港大學洋五毛Richard Cullen真係痴撚線

拿，其實我唔知條友係咪澳洲人，但根據港大個網，佢係維州律師黎

He is admitted to practise law in Victoria, Hong Kong, England and Wales and worked with a major law firm in Melbourne for two years. Before coming to tertiary teaching, Richard worked as a manager with CSIRO.

我話會無端端話人係五毛既，佢係有黨媒認證

1. 法治未死

2. 中聯辦對港監督權合法

英文原文

條友係China Daily仲有好多文，簡直係CLS

大拿拿成41篇，包括以下鴻文

1. 全世界要多謝武漢

2. 屌鳩英國佬雙重標準，冇跟基本法

It is also incorrect to say this procedure is "in direct conflict with Article 23 of China's own Basic Law". As explained above, the Basic Law is Hong Kong's Basic Law, not China's Basic Law. More substantively, Article 23 does delegate concurrent powers to the SAR to enact national security legislation but it does not confer on the SAR the exclusive power to do so－because the primary responsibility for safeguarding national security lies with the central government.

屌英國佬無視毛理裘斯單野其實就唔太關事，有興趣既巴絲可以自己睇

重點嚟啦

3. 屌鳩美國霸權主義，仲要屌埋澳洲政府係控制狂

(節錄)
How then has Australia careened into this spasm of Sino-confrontation? The reasons are complex and include a depressing lack of reflective impulse control (of New Zealand style) combined with local political opportunism.
China does not purposefully threaten Australia in any serious way. It is an anxiously forceful US that does threaten Australia at a measurably more significant level－first, by hectoring diplomacy, encouraging intensified antipathy toward the trading partner that has done more to help remake Australian prosperity in the last 30 years than any other country; second, due to the serious hazard of being drawn into yet more US military adventures－possibly involving certain levels of forceful confrontation with China.

4. 稱讚國安法係香港既定海神針

(節錄)
At the webinar, which focused on the newly enacted law, Cullen said the Joint Declaration declares that part of Beijing's basic policy is to maintain sovereignty and territorial integrity — and this is not a job for the United Kingdom or any other party.
The law professor described the National Security Law for Hong Kong as "focused", and "not wide-ranging and sweeping." He added he has a positive view looking forward and expects that the National Security Law for Hong Kong will continue to have a deterrent effect.

條仆街完全無視澳洲國家安全，教法律但又完全唔理人權，例如香港人比人滅聲，一味為中共塗脂抹粉。

呢件所謂法律教授而家仲係港大教緊法律，但就係visiting professor, 即係鐘意教就教，唔鐘意就隨時可以返老家果隻

由於條仆街係律師，我唔敢亂整template，驚連累大家比人告返libel轉頭

有冇法律界、或者英文好既巴絲可以整理下以上資料，睇下可以做到乜

初步諗法係，由於佢出文係言論自由，唔應該以言入罪
但可以試下spin佢conduct有問題收左錢做共諜，危害澳洲國家安全之類

維州Legal Services Board，有投訴機制，會唔會可以投訴佢違反oath, professional conduct 之類？

澳洲安全情報組織，舉報間諜

總之唔可以比呢件奶共仆街出賣完香港人仲可以施施然走返去澳洲！！！！

推共諜

呢啲咪係quisling囉
成堆fifth column由內侵蝕
中共對歐美嘅侵略根本已經進行咗一段時間

幫推

推

自膠先佢應該冇41篇文咁多，但都有接近30篇
佢直頭有篇支持”捍衛黑警權威”
根本同佢同鄉馬大律師一撚樣

左仔嚟

Push

我唔知佢一開始係仰慕過華文化既真心膠定點
但夠膽死撐police brutality 同國安法就一定係五毛
陳弘毅呢啲都尚且唔係經常出鳩文
條友居然可以每個月係China Daily出幾篇

上得文匯一定收編咗啦

維州專出垃圾
選舍親支州長
Melbourne係支那殖民地
最睇唔起呢個城d人
祝維州人個個中武肺死

澳洲有邊個州有參與「一帶一路」
就係維多利亞

推到呢隻死共狗去大灣區教書

文匯其實只係轉載China Daily

正經post冇人理
尋日譚伯個仔果個反而推得咁快

推到佢仆街

中國日報專用White monkey

點向澳洲舉報呢條狗閪?
支那要國家安全
唔通澳洲就唔使?

pushhhh

佢屌澳紐lockdown
咁點解唔屌lockdown始祖

佢隱瞞疫情搞到全球都咁

上twitter見到大把呢D white trash
最鍾意用bart baker奶共片回佢地